藍絲老廢動粗，唔代表我哋應該跟隨

1. 黑警執法又偏又倚，藍絲動粗，黑警唔埋、放人或敷衍了事，抗爭者若動粗，黑警一定會非常熱衷地「執法」，所以我哋要明智啲。

2. 香港嘅自由民主問題已上升到國際層次，我哋嘅群眾運動最好保持和平非暴力，盡量畀位啲外部勢力介入，對政權施加壓力。

3. 惡法得以暫緩，有賴平時比較溫和的中間派都站出來踴躍支持，我哋要總結「成功」經驗，團結一切可以團結的人，避免運動暴力化，予人口實，流失支持。

扮下廢老就可以玩番轉頭啦

屌你老母， 咁都忍到阿，屎都食得啦！
以後唔會對任何一個廢佬好！

冇人叫你主動搞佢地
但俾人搞都唔還手
你同講點錯都好 佢地都只係呀伯果個4眼仔有咩分別